石硤尾手足入一入嚟

啱啱聽到你嗌光復香港，其實我好想應你，但一嗌就會嘈醒全屋人，Sorry，尋晚十點都聽到你嗌，可惜我平時收工趕唔切返嚟嗌，我應承你下次放假，我一定會十點一齊嗌撚醒投俾陳國偉果班死廢老

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

光復香港 時代革命

光

復

香

港

時

代

革

命

九月七號下午一點機場見
907 機場 Channel
907 機場 公海
907 機場 宣傳
-- 車
-- 單車
-- 地鐵
-- 巴士

比聲呀